拜年嘅時候有個親戚嘅小朋友問我聖人模式點解點解釋畀佢聽好

,。